Projet d'analyse temporelle des contributions

Le but de ce projet est de mieux comprendre 'qui' a participé sur la plateforme numérique du Grand Débat National. 
Effectivement, pour comprendre les contributions qui ont été faites, il faut savoir qui parle, pourquoi iel participe.

En conséquence, nous analysons en dehors de la plateforme du Grand Débat, sur différents réseaux sociaux (Facebook, Twitter, Reddit) les injonctions à la participation qui ont pu être faites par des associations, des lobbyings, des groupes de citoyens...
Nous voulons comparer les résultats de ces analyses avec la répartition temporelle des contributions sur la plateforme du Grand Débat. La question est en fait la suivante : y a-t-il des répercutions de ces injonctions à participer au grand débats qui se répercutent effectivement sur les contributions ?
Par exemple, le groupe Facebook contre les 80 km/h a proposé d'aller contribuer au Grand Débat. Une telle injonction a-t-elle eu des réperctutions sur les contributions ? Peut-on connaitre ces répercutions en analysant temporellement les thématiques des contributions ?

*** Contenu 
Accès au fichier d'analyse RSN : https://docs.google.com/spreadsheets/d/14hD89-1O0rb1wPwcmEn4tcbs1NFbIb-OPZdNIzlPatI/edit#gid=0 (déso pour google, on n'arrivait pas à créer plusieurs feuilles avec framacalc)

